肺炎？新沙士？咁又點？

港豬咪又係準時返工